世界盃英格蘭=歐國盃葡萄牙

法國真係慘,每次打完大佬都係為他人作嫁衣妝裳